財經台尋人

想問暴巴去左邊

無左暴巴已經唔想睇認真討論區

暴巴仲尚唔尚在人世

暴巴好似咁耐以黎都無間斷開認真post

突然唔見左人

有人話暴巴比人ban左

但明明搵到佢account

暴巴唔見左人會唔會美股暴跌既先兆

比垃圾連登禁言十幾日

入黎一齊幫手推下搵暴啦

25號復活

做標題黨畀連仔禁言